剛分手求屌醒

一齊差唔多三年，long d咗一年，到今日終於走到終點。
係我做得唔好，做得唔夠，見到你facetime我好決斷嗰樣我就知挽留唔到，好多嘢都無同你講，無表達。
係long d嘅呢段期間我無人無物，你都一直陪著我，雖然你個人唔係到，但只要我一諗起你，我個心就會覺得好暖，孤單嘅感覺都冇哂。從來都無諗過無咗你嘅日子會係點，因為我一直都覺得你唔會離開我，take it for granted。
不過無論如何你係我心目中都係最好既女朋友，你永遠都會係我心目中嘅第一位，希望你會搵到一個更加錫你，愛惜你嘅人。
我會一直愛你

堅強

振作 巴打 仲有好多人支持你
堅強行落去 做返自己

加油 巴打

我代入咗 眼濕濕
巴打要加油呀

自己一個人食飯自己一個人返學做咩都係自己一個人
每日既動力就係諗住快啲快去陪住佢
但而家...

由細到到大老豆都教我男仔唔可以喊
所以由中一親人過世開始已經無喊過
個心好痛 個人震哂 諗左好多野 忍左好耐好想喊

個人無哂動力 係呢邊無朋友無親人想搵個人攬下都無 乜都要自己承受

淨係想係到叫下春

佢話已經好攰想放手 對我嘅感覺只係得返以前嘅感情 我知佢嘅性格決定咗就唔會變 見到佢望住我嘅眼神真係深深感受到咩叫心如刀割

多謝巴打

I know that feel

好想訓但訓唔着

long d係咁，加油巴打 你會搵到過更岩既

屌

時間會沖淡一切架喇

因為Long D而散？

係我做錯咗講大話比佢知道咗

自件自受

信任呢樣嘢好脆弱架咋

我都知一齊返都唔會好似以前咁但要我放手我真係做唔到

咁你係講咩大話先？可能有得救呢
雖然你可能已經未必係佢最信嗰個

我知道係呢個moment係要放手，即使我幾後悔幾愛佢都好，有啲嘢發生咗就改變唔到。 但我真係唔知自己一個人點走落去，好掛住佢。

stay strong

我覺得係善意嘅大話但佢唔覺得係，接受唔到。

唉成晚無訓過，今晚仲有個deadline

成間房成部電腦成日腦都係佢，集中唔到

分唔到寫咗封信買咗份小禮物寄俾佢希望佢睇到會回心轉意

好想依家即刻飛返去攬住佢錫下佢

千祈唔好一直愛佢...有冇諗過你第時第二個女朋友嘅感受?
係你個世界上成個森林係唔係得番一棵樹?
你應該係搵時間忘記佢
然後重新開始
而唔係一直愛佢

long d ？ 你覺得你真係擁有過，依家有失去d咩？

就算係一個幾小既角落都好，佢永遠都會係我心目中佔一席位。
我一直都認定左佢，就算有其它女仔approach我都無動搖過。

你遲啲就唔會咁諗。。
係因為你啱啱分手未瞓醒啫
可能遲啲你就會覺得自己好撚戇鳩
時間會沖淡一切
加油啦

頭嗰一年半唔係，之後我去左外國讀書。
未跌過唔知痛，無左一個同你互相扶持互相傾訴既人真係好痛苦。佢就好似我既soul candy咁，每當有唔開心，難過既時候一諗起佢就會唔記得哂。

咩善意大話咁撚巴閉？

唔知而家應該點做，係咪應該要放手
做乜都提唔起勁

我知講咩大話都係唔啱嫁喇，係我唔啱。

手就一定要放 繼續自己嘅生活 準備等下一個黎

佢係臭雞

唔關佢事係我唔啱姐

如果乜都唔使做。。遲啲自己會放手
三個月之後再睇下自己
然後你就會習慣咗佢唔喺你身邊

自己一個住返到屋企對住四面牆就係咁諗住佢
多謝你巴打

我嘅意思係而家乜都唔使做
打錯字

我地本身仲買左六月尾機票去日本，佢話陪我去比卡超cafe唉
係咁loop sad歌

我都係想知個大話係咩多啲

我話係屋企但其實我去左uni啲 event玩

聽落都覺得冇彎轉
祝你早日走出困境

我明你既感受
過咗一個月
我都冇咗每日動力既一個月
我都係會掛住佢
同佢ft就好似佢一直陪住我

講完大話比人發現 依家就話自己有幾後悔 講之前又唔諗下後果先

屌你老母

雖然我知佢唔會唔比我去但我知佢會唔開心，我又唔係好識氹佢，所以自己搵個easy way out唔講就唔洗搞咁多

我知自己唔抵可憐，淨係想有人屌下我

係我唔啱，屌我好喇，唔關我阿媽事

巴打 唔好傷心 多d揾朋友傾訴下
大話真係死症 講咗1個之後 佢心裡就會懷疑你講每句嘢嘅真偽 男人都係人 想喊就喊

咁訂好曬嘅機票同酒店點算？

酒店未比錢，機票錢會比返佢

同自己講
I'm nothing to you.

而家msg都無覆我了

Lm

你地係當面講分手定係透過message？ 真係挽回唔到？不過真係要睇開啲，我都啱啱分手，復合過一次俾多次機會大家重新開始，可能愛一個人就會習慣咗佢嘅存在。到最後一次嗌交，真係覺得都太攰，可能放手係會更加好。btw我同佢本身都黎緊7月去旅行，咩都訂好曬，係一齊AA ，宜家唔知點開口同佢傾解決辦法，我主動問佢，會唔會好傻 ？

佢Facetime同我講，我想挽留雖然機會好微但唔想自己後悔無追佢返黎。
始終都要解決既問題就唔好逃避喇，直接問佢啦。

夜晚同佢講個日發生咗啲咩事，分享下趣事
巴打都要加油呀

同感

巴打都分左手？

一齊四年
分左手個幾月

絲

因咩事分手？
呢個幾月要點過

仆街啦你 自作聰明，乜撚野善意嘅大話
明明自己想去玩，講撚到幾慘咁
講真果句女朋友唔比你去你咪照去
將心比心啦 扺你比人飛

我太後知後覺，無諗後果。
巴打要好好對佢，祝你哋幸福

因為我真係無朋友，我本身又唔係啲outgoing嘅人，係呢度真係好悶。
係我對佢唔住
佢對我咁好我咁對佢

你係邊讀書？